三日兩夜 千雪 靚湯

朱千雪和湯洛雯自駕遊日本北海道，上網預約、帶齊證件，租車冇難度。醫肚先到札幌市的場外市場，海產應有盡有，即點即煮鮮味爆燈，千雪有多愛「大吞拿魚腩」？聽她細說。滑雪場夏天都有別開生面的活動，千雪和洛雯爬上樹頂歷險，是時候考驗彼此的友情！狸小路二百間店舖夠逛足一日，影貼紙相有幾cutie？睇片就知。到旭川市入住CP值高酒店，享受獨有導遊服務；品嚐甘酒、酒糟軟雪糕、流水麵、海膽涮涮鍋，隨時變增肥之旅。

1030

如果係千雪同彭慧中就 perfect